【晒你幾秒咋】十一齊屌TVB老母，每日洗版任務 - 喜療疤

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，
你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB幾日後開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

喜療疤喺黑心TVB賣廣告，用完個傷口分分鐘發黑
而家出去發夢整親，一定轉用疤痕敵/唯一疤痕治~
叫埋班夢遊朋友一齊抵制先

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

是日精選@1 Oct 2019
喜療疤

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

歡迎大家用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

所有重要更新，請睇#2 回覆

連登隨時死機，記得like我哋Facebook，獲得最新任務資訊

派完嬲出門口喇!~~~

賀佢老母

推

P牌幫推

出緊去就入黎洗佢版

push

Install Cloudflare 1.1.1.1+WARP vpn

守護你及朋友家人的網絡私隱及安全,不要讓壞人,極權有機可乘！

Use the Internet fast lane by installing 1.1.1.1 app. It's free and protects you from Internet spies!

#1dot1dot1dot1

請大家幫轉， 保護互聯網隱私！
Please share to all your friends, families！

推 得閒幫佢留個言

tui

Push

Fake news有代價架cctvb

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代